喺傳統左派學校畢業 你問我答

喺傳統左派學校畢業 你問我答

屋企屎坑幾闊

係咪福建仔

香x？

我阿哥福建畢業
反共思想仲激烈過普通人

唔係

pkms?

咁....關我咩事?

勞工子X

我係一個真正嘅香港人
我係想將我學校入面嘅事同黑暗嘢同大家講
我係返送中 我會話我自己係仲有分辯是非嘅能力 關心香港嘅未來
而且讀呢間學校之前 我都唔知佢係咁樣
我有後悔當年做嘅決定

舊同事讀過福建
佢同我講所謂嘅早讀就係要學生睇大公文匯

我嗰間都係 今次修例仲全校派撐修例嘅文章

THIS??

我同事話其實有唔少學生心水清會扮睇

係

我嗰時上堂冇講背叛嗰部分
我間學校啲老師就分咗幾堆
1. 刷鞋 搏上位
2. 準時放工 不理政治
3. 俾教畜校長認為政治不正確 慢慢俾人迫走

我記得中三嗰時中史老師係有講過坦克車啲嘢 不過當然唔係好仔細